岩岩check匯豐，4000入左數了！

今晚有無堅料一舖過？

真？

第6場半大1.5 3.2倍

星期二 6 亞洲聯賽冠軍盃 (分組賽) - 中立場 - 比賽時間 : 09/04/2019 23:30

柏斯波利斯 (伊朗 1)對吉達艾阿里 (沙特阿拉伯 5)???????????????????????????????????????

why me no